有無手足一齊打下LOL

連輸左10埸

渣

好多豬隊友

利申其中一個